59

最憎的食物是鵝肝，沒有之一。

乜乜乜乜乜乜乜
乜乜乜乜乜乜乜

彈波子

賣元寶